建制派恐怖分子 - 馮睎乾

建制派恐怖分子 - 馮睎乾

無可否認，藍絲的確平均學歷偏低、智力稍劣，但撇開政治立場，他們的言行其實跟黃絲無異，小部分藍絲甚至看來性格開明，知識廣博，見義勇為，完全是模範市民。儘管會考成績不完全反映智力，但也是智力一項參考指標，以我認識的人為例，一位10A狀元是深黃絲，這不奇怪，但有一位9A和一位10A生，卻是警察的死硬派支持者，他們還在社交媒體張貼左報的撐警新聞，實在令人看傻了眼。

也許你會質疑，他們只是跟風表態的世界仔，扮護旗手，為了收成期而埋沒良知。但我認識他們本人，我可向你保證，他們是真心藍，決非做戲。你覺得他們在演戲，是因為你接受不到太刺激太殘酷的真相：原來世上真有一些品學兼優的人，是會衷心支持警察的。

然而正如我昨天所說，這些「人生勝利組」之所以支持警察，主因是不想站在弱者一方，陷自己於失敗絕望的困境，這種邏輯跟「君子不立危牆之下」其實是一致的。腦筋強大，心靈軟弱，這是聰明人變真心藍的真正原因，所以他們根本不可能被說服。心理輔導他們好嗎？不了，除非你好得閒。

這兩天我不厭其煩剖析各種藍絲的心理，只為了指出一個大眾忽略的事實：那些穿上撐警藍T、當街打人的流氓，只是假扮藍絲。真藍絲不論深淺，永遠循規蹈矩，堅決反對一切暴力，是道德高地的終極佔領者。由於道德高地太舒服，他們又沒什麼需要爭取，所以你會發現，藍絲從來不搞遊行，頂多只會輕輕鬆鬆集會。

藍絲既然連遊行也不願意，怎可能催生出當街毆鬥的「勇武派」呢？因此，那些涉嫌收錢打人，受警方包庇的惡棍，根本不是藍絲，而是共產黨最喜歡說的「一小撮極端分子」，全香港連毛帶屎，再加上「省港旗兵」，我估計也不過一二千人，所以大家必須正名，直接稱他們為「黑社會」，或更準確地說，叫「建制派恐怖分子」──希望有記者可以問問這些恐怖分子，是否支持民建聯；然後再問問民建聯，會否譴責這些暴力分子。建制派議員，選舉近了，你們什麼時候才會割席呢？

馮睎乾
電郵 :philomusus@gmail.com

上一則
上一則
半夜敲門齊齊驚 (李碧華)

下一則
下一則
間歇性不舉 (邁克)

915國旗行動好成功!

又話要文宣
點解唔幫手推

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

呂麗搖巴肯覆我未？咩plan都冇就洗bot叫人入去機場送頭好不負責任。
你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

心水清

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

【BBC】鬼？？？係咪拍到成隊警察扮示威者？？？？

[核彈 831 目擊者爆大鑊] 中大學生報訪問左，最少兩人失蹤

［和理塞］商場攬炒篇

（忽發奇想）如果今個禮拜遊行又被反對 不如整一個「靜坐日」同「感謝日」

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

【BBC】鬼？？？係咪拍到成隊警察扮示威者？？？？

[核彈 831 目擊者爆大鑊] 中大學生報訪問左，最少兩人失蹤

建制派恐怖分子 - 馮睎乾

［和理塞］商場攬炒篇

（忽發奇想）如果今個禮拜遊行又被反對 不如整一個「靜坐日」同「感謝日」